比八折醫護但要抄低個人資料，再屌醫護係西客

事源：品穀表示比醫護八折，有醫護出示左瑪麗醫護證喺灣仔買包，冇問過之下俾職員抄低左姓名同要求要抄低職員編號，而因為瑪麗張證冇編號，員工要求打電問老闆。醫護覺得俾人抄低資料好唔所尊重，反映後，麵包舖一時解釋唔想員工濫俾優惠，一時又話有好多人R優惠所以要抄資料。老闆喺IG不停屌客，話比人曲解，又話比呢d西客食到佢地既包係侮辱。

老闆同鋪頭回應

老闆屌醫護係西客，俾佢地食到包係侮辱

老老實實 睇唔出有乜問題

Show左職員證已經表明左醫護身份 可以對埋樣 點解仲要因為老細唔信自己d staff而要比人抄低資料

x2

"冇問過之下俾職員抄低左姓名同要求要抄低職員編號"

而唔係老細口中既會先問可唔可以抄再抄

正解

淨係個老闆篇長文係到單單打打，唔理藍黃，都好撚小家

其實又唔覺得呢件事反映佢藍定黃 但處理手法真係嘆為觀止

我都想問，Search唔到點解佢地係藍
利申:黃都好撚多西人，呢啲野同藍黃冇關係，所以我先話唔理藍黃

想拎黃光環又要防呢樣個樣，驚人濫用又盛，咁小家，真係比唔起唔好比啦

照咁睇其實唔算係藍 咁耐以黎冇乜出過表態post